求推介一枝好用既考試用筆

求推介，要考3粒鐘不停寫野
唔要支那牌子

考得唔好賴枝筆

Jetstream 唔使諗
用完翻唔到轉頭 超順

熊野筆

支那牌子

以前用開umn-207gg, 枝筆比人偷撚左
去文具舖睇過而家有隻sxn-1000, 陷家剷貴到成80幾蚊， 唔捨得太貴

你考得唔好係因為閱讀能力太差

pilot

幾蚊個啲最好寫 認真

條友一定係睇左一枝考得好嘅筆

Hitec c

太幼太易斷了....我十幾年前讀中學果時用UNI 0.38都唔用佢

買左枝呢款， 好似新設計，我讀書果時唔見有

筆頭有啲柒
用落點呀

包皮過長咁款

屌，好精警

Pilot Super Grip

出奇地好好寫
佢同zebra sarasa個感覺好順

Zebra Techno Line 0.4

金屬筆頭，重心低，0.4mm
試過幾次寫到"用晒"墨，唔係斷真係用晒

muji嗰個睇落唔錯

呢個出咗幾年啦 佢係啫喱筆質地 好寫 不過呢啲唔好成日跌 會斷墨

Pliot G-2 0.5

pentel energel都好用 0.5 0.7 好順 都係啫喱筆type
unu jetstream 好滑好順

睇收筆位， 例如個go, 收得最靚係uni
同係0.5 明顯比zebra靚

zebra janmee

寫血書
三個鐘寫唔晒就死

pilot好多伏野...佢果隻果汁筆真係廢到...
supergrip幾錢， 去試下先

狗狗

high tech c

PILOT SUPER GRIP <F>
寫足幾日都咁順

Muji啫哩筆

muji筆唔掂喎.....一d都唔順

狗筆

有冇幼筆頭嘅推薦

想搵支0.2-0.4左右嘅寫notes

你寫開咩筆先？

powertank 竟然冇人提？

同好 考試最好用原子筆

acroball

呢支正，一直用開。

無良印品0.5水筆幾好寫

pilot g2

Uni jetstream
以前批發買咗幾十支仲未寫完

但嫌佢太粗 啲字要寫好大隻
寫notes 好易唔夠位

zebra saraza 我覺得支筆頭唔順，有少少刮紙feel
pilot juice 0.4 覺得幾好寫
擦擦筆都好寫但黑色太淺
巴打唔嫌貴可以去買支用 Schmidt easy flow 9000 筆芯嘅筆 百幾蚊到，仲順過 jetstream

Agger，又平又好用，唔記得用晒第幾支了

就係要佢有少少刮紙 jetstream太順 寫寫下完全唔知寫緊咩

由中學用到依家
唔見咗買返又平

0.7 d 墨好似倒水咁快用完....

去批發買都幾平

冇辦法，鍾意粗啲手字靚啲 買過支好似都係10$左右咋嘛，買內芯補充都係5$ 你可以睇吓批發，最平可以去到6$一支筆。

邊度有批發

去Google search「Sarasa筆 批發」全部都係

啤酒筆

Zebra N5200

Pilot P500，淘寶12支70幾蚊 ，冇墨就dum（個設計係冇得換），寫落勁爽勁順滑

支那野不了

一支jetstream就夠

應該6-7蚊有
之前喺教協買咗五十枝好多年冇買

其實無印按制啫喱筆同zebra sarasa係互通

擺明就係zebra代工出品黎

pilot s20都ok

原子筆芯用開schmidt easyflow 9000
筆杆最抵玩應該係Parker Jotter

有時會用Pilot frixion，如果嗰科考試寫明唔俾用鉛筆嘅話

呢枝見親都想掉

好似d一蚊枝質素

uni powertank
可以寫得好順因為筆芯入面加左壓
不過d筆芯用得好快
同埋用得多佢楂筆舊膠好易甩
唔介意難楂d 可以買冇楂筆膠個版本

Montblanc啦 一步到位

係 真係好撚好用
利申 文科人

R8000都唔差

jetstream好在寫得好順，就算貴都值得買

真心冇得頂
寫文寫notes考試

不過唔可以太大力咁寫 筆頭會斷

0.7最好用

不過香港未見過邊度有得賣，得喺大陸淘寶有，唔知係咪因為咁先咁多負皮

無印0.7 好撚爽

喺連登推介任何大陸野都會得到咁嘅對待

果陣中化都係靠佢

點解要話比人知讀di

energel 0.5
寫落啲色幾sharp 同埋寫落幾順

以前用過hi tech c同sarasa
一跌就斷墨

考試一定Acroball 用極都唔斷墨 但同同類筆比都幾難乾

都係大批入手zebra sarasa算
8蚊有兩枝， 都唔知去邊搵咁平

但用一排佢出墨會冇咁順，寫出嚟會淺色咗

Jetstream for life

無印o者喱筆唔好咩?
近年都係淨係用佢，不過我少寫字，畫圖寫notes多

一定係 pilot juice up

世界級好寫，dse 都用佢

無印按制款係zebra代工， 出面買平好多， 冇必要比佢賺

拔蓋款好垃圾， 一d都唔好寫

冇認錯的話 拔蓋款應該係Pilot Juice代工

錯. 肯定係zebra sarasa , 筆蕊係共通的
除左個筆夾設計外， 全部都一樣

冇膠揸到手都跛
一路寫枝芯就一路郁

Dr. Grip